我屌你老母閪點解有咁多

nigga nigga

jm9...？

係咪幾年前好興嘅歌嚟

然後我靚倒掛轉頭行入去
呢個 呢個

Gwiyomi?